你地既信仰信念係咩?

最近想搵d野信下 覺得「人無信不立」(雖然呢句個意思唔係咁解)

信cash is king又好, 信自然神論 whatever都好

做人無咩目標

分享下你地既信仰信念同點解會信呢樣野

有能莫忘

new age

信就信 唔信就唔信 唔好微信

莊周夢蝶

小丑神

I don't fight for good, and I don't fight evil, I just fight

思考

李天命的思考藝術 點睇

不過李生好似信左鬼神? 玩緊道士野?

道家

咩意思

1.信自己
憑自己改變命運，與其他人保持適當距離
2.悲觀主義
凡事假設最壞可能
3.無神論
宗教只是用於操控人民

明心見性

過客

黎到呢個世界只係見識一下

所以好多野唔會咁執著

樓主覺得自己嘅思想傾向功利定傾向虛無？

凡是合理的都是現實的
凡是現實的都是合理的

自己搵唔到最終極的因果關係只係自己唔夠料，但亦不能放棄完全唔搵

人生短短幾廿年...

最緊要係及時行樂.....

不可知論
道德虛無主義
存在主義

No game no life
No friend no life

信念:HardCore精神，straight edge

道可道非常道
即係乜鳩都唔信

嘗試去睇啲宗教、信仰、靈性書。希望搵到一個少啲bug既野信住先 我唔夠膽相信人只係同其他動物一樣都係為繁衍後代而生！ 唔可以！ 唔可以！

no pain no gain